金仔係咪地上最強八十後？

依家調轉頭睇番金仔上台之後行為
內政方面，先除去親中弄權姑丈，令佢做嘢唔洗綁手綁腳
再除有美國背景，組織反叛活動既金正男，
造神活動都成功令佢順利從金正日手上繼承天命
重視科教，科學家大學教授配給豪宅，
令農業技術有所提升，同一般獨裁者好大分別。

外交上更加屈機，
主動親俄，軍事上更緊密合作，成功創制氫氣彈頭，
疏遠中共，避免重蹈先父覆轍，唔將所有籌碼押注落一個國家身上，明白到呢個鄰居係紙老虎，只識口交，
利用奧巴馬八年 low profile 外交政策，專注發展核武，當國際組織撚狗咁撚，著數照領

其實北韓依家呢個處境，係左右逢源，中美都吹你唔漲，
完全唔驚你經濟制裁，唔單止清楚自己係美國中國博弈之間既籌碼，仲反客為主，依家搶到個主導權，倘若佢稍為讓步，即刻會有好多著數油水。
肥仔金精通博弈理論，城府極深，下一步真係估唔到。可能會突然宣佈改革開放，我都覺得唔出奇

他知道哭是沒有用的

炒金炒期指達人

連登仔：咪又係靠父幹

應該係揸住南韓首都春袋，佢真夠胆

連登仔：比我做，勁好撚多添啦

膽

氫氣彈